廢青左3個月...;;的起心肝拎返起本書-_-'

1正皮1G持

打鋪機先再講啦...

唔好咁膠啦

好能燃牙（十卜十卜
已正皮xdd;